做緊乜

？.？

秒

Eating

秒乜

食我

唔想食你

Why

You fat fat

勁 咁都知

嫌三嫌四

開心緊 因為d狗中左

開緊香檳

尋晚慶祝左

OK

Rich

Yes

晚餐中

咁夜

唔靚

係